[好食是良知]嚴選最好食嘅奶黃月餅

小弟好想買奶黃月餅過中秋
然而係IG見到以上嘅黃店，但未試過
所以求推介

有無ching試過

蕭生啦

咁多年 黃得來都咁膠

信佢唔係扮黃

支持下佢

上網睇到個包裝幾靚，可以一試

konighonig
訂咗幾年，好食
唯一唔方便係店主話焗起當日賣，所以要就佢時間得幾日攞

好食既話可以支持下